請問點解iPhone冇SD卡slot呢?

IP 係認為SD卡slot係冇存在需要, 還是有其他原因 (e.g. 成本/ royalties/ 耗電)?
IP 冇3.5mm 可以輕鬆就到, 但最多512Gb 係咪會可能要經常backup呢?
有高儲存demand 嘅 IP用戶, 512係咪夠?

申a: 100% IPhone盲 & 有興趣轉會
申b: existing Audio>200Gb, 有streaming service; Video+pix>300Gb; 512Gb+512Gb
申c: 極懶/討厭backup & 完全唔相信3rd pty 雲

唔該呀

ICloud 都計 3rd party 🧐

請問ICloud server, physically 係咪響雲貴? 到幾高層嘅管理層先至可以政苦交出用戶資料? data retrieval有咩trail feedback俾用戶?
(完全唔知)

為咗賺錢,佢呢個品牌副業做呢啲配件,叉電器個啲又係要自己買。

Lightning 插口嘅周邊設備, 好似乜叉都貴過type C?

反而唔介意牟財, 但勁介意牟財又deliver唔到用戶需求, 又去扮貴族
Exactly 係而家Android 機寫照. 軟件安全/私密根本係AN 死穴
最近android sys webview 同Playstore app bugs 最佳例子

IP 會唔會出 1T手機?

google親生仔pixel都冇啦，最新既pixel5都仲係得128gb

多個port位=多一個漏洞俾人破解

佢earphone jack都殺得
插咭簡直係天方夜譚

會唔會係陰謀論，大科技國際巨企，開始同政苦有共識，打擊offline data dissemination ?

另外跟身帶定幾張512Gb，去長旅行會好安心

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,
來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

呢個年代講雲端, 講Wireless
蘋果已經幫你諗好晒代替方案
你可以用iCloud / Airdrop
而且多一個Port位防水性能又加多樣風險
最重要嘅係最賺錢嘅唔係Device本身
而係連帶嘅周邊同服務
唔鍾意咪Quit咗佢囉
要用iDevices就合埋把口啦唔該

利申：曾經有過MacBook, iPad, iPhone
依家連一件Apple野都冇

時勢唔同啦，以前512Gb 好巴閉無敵，但係宜家Audio lossless 24/96，求求其其都幾百Mb，video 4K/60更唔洗講

牟財/貪婪未必係壞事，對用戶黎講，即使Marginal Cost ＞marginal benefits，但如果用戶用得開心/放心，有咩所謂

想轉IP /雙修，係覺得AN 安全/私密度唔夠。如果IP有1Tb版就好啦

你咁多片咁多歌，an機平時都係插電腦入。轉iphone要用itunes/第三方app入。你會用唔慣喎。你無好大決心要遷就ios，勸你留返喺an機算。
利伸：s9+轉iphone 11

經iTunes 轉歌仔應該係one off, 照計係受苦一次

最忌諱反而係，因內存限制，到某時候要被迫用I-cloud 。唔係唔信Apple, 只係唔信管理雲貴server 嘅強國公司，同所謂憲法

iPhone power users 係點準備唔夠內存時候，又要存嘢嘅需要呢？

其實雲上貴州係大陸apple id先關事
香港id唔係

疑人不用，用人不疑，用得咁有戒心都真係唔好用，廢事一路用一路疑神疑鬼啦。我就一家四個人比錢買icloud 200gb，加屋企有nas backup影片同相

大陸版有SD卡 slot

樓主幾多歲，講嘢十足d呀伯

唔....其實你話唔信 3rd party cloud ，所以想討論下 apple icloud 對apple iphone 算唔算 3rd party

如果唔算 3rd party -> 咁咪可以用

信唔過cloud咪自己起隻NAS做cloud

你真係唔識架wor
樣樣deliver到最好既野畀客仲駛賺到你盡?
就係要整到唔夠storage，咁先製造到需求等你畀錢買icloud，或貴D既iphone
3.5mm耳機唔整走佢，點樣sell 佢既airpod呀?

1. SD卡slot位佔一定空間，apple想偷盡d位
2. 如果有user用d慢速sd卡會影響performance

以你既申b我覺得512gb唔夠用，就算用icloud俾錢買夠2tb，又要成日streaming，所以用返android重好

我覺得你要用iPhone 聽lossless audio其實好撚奇怪

巴絲有冇試過用靚少少DAC dongle （聲稱解到24/192）搭去s20/s21系三叔，聽24/96，效果及唔上大黑+4.4，但一定好過用cheap cheap DAC Dongle

IPHONE 就唔知，斷估lightning DAC Dongle 同級效果差唔多啩（未用過）

其實係上傳iCloud之後，用戶係冇哂控制權，只能選擇相信。所謂憲法規定完全empower ccp 去攞料而唔需要講畀用戶知。

香港就算宜家唔係上雲貴server，做法亦唔會捱得幾耐，一國一制，香港=大彎？

1T 內存解決到問題，就唔洗自己搭private cloud ？

點解？ 佢要你買iCloud囉
點解無3.5？ 佢要你買airpod囉
點解無type-C? 佢要你用lighten囉

明嘅，但佢最貴都只有512G，完全抗拒用iCloud嘅，咪就滿足唔到需求囉

3.5mm 其實好嘢黎，大前題內置DAC 有番咁上下，LG 都做得到吖。但冇3.5 加外置靚少少DAC，仍可以接受。

仲有，BT 嘅保安風險一直存在。安心出殯加強版同新加坡隻app 都係用BT黎做indoor positioning tracking。唔知係咪BT 週邊設備生產商太成功，令人忘記BT 係唔太安全？

用法都唔同
Android 以前要記憶卡就話可以App2SD啫
依家iPhone上面嘅NVMe同埋Android 嘅UFS快咁撚多根本就已經變得可有可無
驚雲端畀人睇咪自己做SHA256加密先囉
講真又唔係啲乜達官貴人鬼得閒睇你啲嘢咩

危機意識嘅嘢，同年紀唔係太大關係。反而係閱歷/見識/智商/洞察力....

睇吓書吖，1984嘅Big brother 係乜你明啦啩。現實係Big Brothers

唔同你遊花園, 你有冇見過可以插SD card 嘅iPod?
根本就一舊utensil 諗到咁複雜做乜

冇，但大黑，金磚亦肯定有SD卡。

由頭到尾咪問緊點解Apple 冇SD囉，你就答 IDevice 係冇SD 卡架嘞，take it or leave it。個答案係咪奴咗少少？

1: 想賺多d，迫人買最大量容

2: 想賺到盡，如果買左最大量容都唔夠用，可以買icloud，每月供，好似供樓咁

3: 想一體式，即係無孔設計

4: 唔想比雜牌sd card影響iphone性能，唔同牌子既卡都有唔同讀寫速度，會間接拖慢部機

暫時諗到咁多，最大原因係想賺多d

usb type c for an機......$9 條用左成年

仲有SD 卡能方便offline share 大量音樂/video 喎

咁你坐時光機去說服Steve Jobs 點解要iPod 加埋SD card 先贏到mp3 機market 家下iPhone 咪會有呢個傳統囉

咁咪一早話個世界變咗囉。24/96 閒閒地幾百Mb, 4K/60 係以G 計。

成日講舊屎，香港都死叉咗啦，仲坐時光機番去問戴卓爾夫人，托咩

覺得icloud 貴嘅人根本唔應該用apple

Ok 咁靠你feedback 點解而家要重新加返sd card
如果你覺得自己好有point 好有料嘅話

樓上有幾個巴絲答哂囉，係錢
但應該加多一樣，niche market 嘅顧客，有部分係盲羊扮IN，從來唔識用腦諗嘢

因為佢唔想你利用佢啲硬件去消費一啲唔係來自佢容許嘅平台內容，就好似你同老婆扑嘢時嗌其他女人名字咁

例如佢想你從iTunes或apple music聽歌同睇電影，唔想你抄首歌同套戲入張卡放入去，電子書又係，可以裝電子書app，唔准抄入卡

從前George Orwell 1984 當小說咁睇，CitizenFour 當Snowden 係on9。

但由於一覺醒來，香港就黎變新疆，國家級mainframe 有可能幾日解到加密，低成本高效率群眾監控格局已成，我就唔會咁傻咁天真呃自己「我唔喺咩達官貴人，鬼得閒睇我啲野咩」

新疆人之間有密計傾/data transfer，係咪上iCloud 呢？巴打絲打仍在夢中？

Iphone 13 應該會有1T

3. sd 卡有安全性問題, 萬一唔見電話好易比人read到

樓主唔信third party cloud就自己set up nas 啦

利申 12 pro max 512 gb +4 tb nas

時代變了

原來iOS係脆弱到連3.5mm都可以hack到
根據呢個logic咁當初殺jack既時候係應該完全唔可以出3.5先得架嘛

買多部Android囉

果粉食屎都肯 撚理咩

你唔Backup，部機死咗，你咪仆街

因為microSD太廢
唔比人裝app又屌 比人裝app又搞到load app慢
呢度只係其中一個原因